立即解交胡志偉。bno 只係一本紅薄仔

港府：BNO不能用於香港出入境、不得在港作任何形式的身份證明

人呢？

放得胡志偉未

31/1起生效
要等多日

歷史遺物